高清拍攝黑警水炮車突登射向清真寺（全片）

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

0:34 ready

誤中？